去西洋菜南街賣臭雞蛋有冇得做？

收D過期冇人要壞左既蛋，1蚊一隻咁賣

無牌小販

擺賣不可

咁寫明臭雞蛋，自由定價，中意就放錢入去呢

擺個兜俾打賞

樓豬好有撚頭！！！
雖然賣臭蛋預咗無回頭客
但每個香港人買一隻都fat fat啦

直頭唔撚收錢 揀人送咪得

再頭盔d嘅用老毛入住

我點知邊個有需要姐

寫明臭蛋你都要黎食就唔關我事啦